電腦freeze 但係滑鼠可以郁 求救

小弟用緊Dell inspiron 15 7557 notebook, 大概兩三個月前出現呢個問題

通常出現時間都係打緊機同睇緊youtube, 部機會freeze, 但係滑鼠可以郁。

咁我以為係ram或者hard disk是但一樣有問題, 但係用咗唔同軟件睇過都話無錯誤。

之後懷疑係windows有問題，於是我上個星期正式重裝一次windows。

但係無幾耐就藍屏顯示critical process died。係事件檢視器睇過，顯示 Dump file creation

failed due to error during dump creation。 完全無頭緒到底係邊度有問題。

有冇巴打試過有同樣問題可以幫下手，random freeze真係好煩，乜都做唔到。

補充 : 每次死機都會有機械聲"綴"一下，唔知關唔關事 求巴打們幫下手

用dell預左啦

我都唔想 有限budget最好係呢部